3333 恆大地產 再戰區 上望$20

又開車囉 希望大家賺多d

乖乖地

屌你老母14.16入，琴日朝早見佢又先升後回就14.26 放左

尋日開始升，條線升得好靚，今日又再升👍

上個post都話左唔好心急，要等下

利申：驚一陣就回

仲有1手返左家鄉仲有賺 但睇死佢好似之前咁晏晝又回返哂

唉，無眼睇，眼冤

快撚啲跌啦

好硬淨

3333係唔係見底反彈？

係咪已經玩完

一早玩完

華人置業81億入股

我見大陸討論區有好多大媽撈底入貨

大劉有6億股恆大

恆大今晩又輸

我feel到呢幾日會上17蚊

鋤Dee會大戰Lakewood

今日靠融創扯高

上望$18

今日已經破17了

巴打 有入好多貨，今次fat fat ka